選舉事務處調左80人摺300萬封道歉信，預計要100日

#CS1916

真係忍唔住要爆啲搞笑嘢俾大家聽！依家選舉事務處出晒事，要寫啲乜鬼提示信俾啲選民; 之前都講過即係肯定資料外洩咗啦！加咩密啫！好啦，378萬個選民，扣除55萬個用email送出，都有成300幾萬封要用紙張寄，唔環保浪費紙張浪費公帑，就不在話下， 而選舉事務處調配咗大約80個同事幫手摺信！吓！80人？！當300萬張作為基礎，每日假設摺到3萬張入信封，都要摺成100日！！！真係痴線！最有趣係，部門中有組別其實係有摺信機，但有高層都睇唔過眼尼件事，唔肯外借俾佢地！大鬧劇套住無限多細鬧劇！香港真實現況！

========
Source
Fb :公務員secret

上至選舉主任，下至職員

原文係咪今日岀㗎

又要claim OT錢啦

垃撚圾

公務員 secret 個 post 100% copy and paste 抄雲海

80人，五個月糧，萬五蚊一個都600萬
370萬，當連郵票兩蚊，700幾萬
無啦啦就千幾萬

屌你我十幾廿年前做暑期工已經有樣野叫摺信入信機囉喎

可以hea 100日
咁筍

成件事錯晒
自己俾錢同自己講對唔住

試文最後講話有部門有摺信機但唔外借俾佢地摺信

30000/80=每人每日摺375 張
375/8=每小時接47張，每分鐘摺1.27張
公務員真係好辛苦

雲海係影子公務員事務局局長
個個公務員都怕撚左佢

成個政府都on99

唔借咪買囉
弱智咩

廢老做野係妹下妹下
你見過公務員office既節奏你就知乜事

佢要借嘅出去搵service provider實有得租，點計都平過人手
我以前暑期工就係做provider落客公司幫佢地operate 呢d機

一人一信向私隱專員投訴選民資料外洩

屌你老母啦,就咁寄信就無咗件事

問責落台呀屌你老母

三百萬喎

公務員買野你估唔洗跟程序呀
Quotationssssss加老闆坐case
買得黎都幾個月

哦每日，當我冇講過

六合彩夠難中，買黎有撚用咩

真係好辛苦架

要炒左諗寄信道歉果件
晒錢晒人力晒資源,大把方法道歉係要用最on9既方法去做

冇錯呀
你估好似私人公司話買就買呀？
正苦quote野quote到天荒地老都未完
分分鐘摺晒出晒街都未買到返黎

都係果句啦
政府做親野都要quotation
租係實有得租
但過程有排搞

我諗巴打意思係
投訴左唔一定有用，但唔投訴一定冇用

d信又唔見左----->再發道歉信------->又唔見左------->再發.......loop

申請超支

政府做野講求白紙黑字

實係用你地講既戇鳩方法

1200人既選舉要羅3M人既資料

本身就係戇鳩事

我唔排除有人貪方便...

378萬名選民個人資料恐外洩，除了55萬已登記電郵的選民外，選舉事務處擬向323萬人發信澄清事件。

但此舉單計郵費，推算涉及約550萬元公帑，須由納稅人承擔。香港郵政指已有1,800封相關信件投寄。

就載有選民登記資料的手提電腦日前懷疑失竊事件，選舉事務處回應稱，自昨晚（30日）起透過電郵或信件知會所有地方選區選民，向他們澄清事件的具體內容。澄清信昨起分批郵寄。

本報昨分別向選舉事務處及香港郵政查詢寄澄清信的開支是否由公帑支付，選舉事務處回應指，相關開支包括在部門運作開支內，但並無透露金額。

香港郵政則回覆指，選舉事務處昨日已投寄1,800封相關信件，郵費每封1.7元。

政府大部份DEPT做野方式都仲係停留係十幾年前

exactly, 有人同我講做左又點之類嘅說話我就會咁樣串返佢
做左唔一定有用，但係唔做就一定冇用

呢個係問責制 唔係負責制

抄post

原係雲海個post

屌

逗幾皮野剩係摺信
FATFAT

高級庇護工場

老實講摺足三個月真係幾難頂

放慢手腳摺 冇人吹得漲

仆佢個街
印刷廠唔係有部機摺架咩

方法on9不在話下，件事其實有咩好澄清 都已經唔見左
仲有你唔係諗住咁大單野摺下信就可以過到骨下話

出佢地份糧比我 我頂

係咪愚人節新聞嚟

屌你寫信咁冇誠意，我要打電話呀仆街🖕

好撚正架

名名同一部門唔同team可以玩山頭主義玩到老細到冇符 怕撚左佢地 由佢玩餐飽

係咪對納稅人既一個愚人節笑話？

真係打電話咪又係搵最低層非公務員打比你
分分鐘你仲熟例過佢 鬧佢浪費時間
班官只會諗今個星期打電話夠唔夠數

我諗住收到後大大寫個屌字，之後係信箱寫拒信拋返茎口郵筒度

不停打錯字.....

廢柴始終都係廢柴

堅離普到就算俾佢依家話搵返部電腦都無用，因為重點係d資料好大機會已經比人抄晒
一人一信向私隱專員投訴選民資料外洩

點解可以咁 on 9, 塭個人岀呢道歉好過啦

重點係市民期望人頭落地，成個選舉事務處仲扮野

係，信者炒車

on9

叫佢哋人手寫
一係親身上門躹躬道歉

反正都寄信
不如驗証埋啲選民住址 睇下有幾多鬼仲好啦

幾皮野一個月摺信

解決方法
全港換身份證

其實有冇方法通知佢地唔洗寄

義工咩？

check鳩咩！呢2年多左好多人瞓床位，一戶千姓都可能發生

利申：2年前住公屋，失業後被家人趕走，現在居無定所

個邊班友平時做d 野咪同摺信封差唔多
扮晒清高咁

根本要諗方法重新加驗證
下屆個個都會被投票了

而家太遲，要登記選民個陣俾埋電郵地址先

換曬所有身份證No +重新再選民登記

其實真係要寄既話通函已經得，反正內容都只係提人小心留意，根本唔洗specific收信人
一戶一張數量點都少過三百萬之餘連信封都慳返

其實封信有冇實際用途？

最大得益者：郵局

庇護工場

同我道歉有撚用咩
我都係照屌你 ga la
仲要用納稅人錢
都 on99

我覺得成件事係一場戲
下次開始 有乜區議會選舉
比人代投票 好有可能就係因為呢部電腦

除非有人係隔離傾計 唔係實悶死

心水清

點會悶死？只要有錢收，屎都有人奶

依d野判比監躉做啦

呢個勢力咁強大
d 官基本上係狗奴才
要選民資料開聲就有啦
點解要做呢場大龍鳳

請唔請part time 想返

我都玩過老屎忽CA
有分紙訂裝機唔同佢做
等佢要人手分紙同訂裝

一個月人工夠買幾部啦

尼個世界係有摺書機，比錢好過搵人做

Email收左信

大把啦，用納稅人既錢請佢黎屌鳩納稅人

好似係庇護工場返工，諗起都爽

on撚9
晒錢晒時間
只顯示出佢更弱智

弱智

有無臨時工請摺信

成班友變咗去庇護工場番工

唔好掛住笑啦
大家好似唔識驚咁

問左個REO 舊同事 真係唔撚借機 同要人手摺(不過唔關佢事)

屌你老母臭系 邊個擺兩部機係果度架 唔撚洗負責 ?

啲錢換黎一個道歉

戇鳩

幾多罐午餐肉

政府買野由 tender 到拎到錢應該要多過一百日

屌你1200選委部電腦就淨係得名（連身份證都對唔到，咁帶去做咩？）
380萬選民資料嘅電腦就有齊晒資料（都冇份投，又帶去做乜？）

越來越信有陰謀

應該係叫陽謀

屌你不如send email啦
橫掂都係鳩做

Send左啦 都要出埋信㗎

唔緊要，來緊好得閒
補選又要等埋泛民被DQ先開工

岀幾個報紙print ad仲好啦on9

環保撚完全唔出聲

自己買個摺信機 再玩電話

政府部門除左大量出信嘅有摺信機之外,其他都要人手摺
btw 有人唔借明玩野

搵左人出黎祭旗未
其實係邊個整唔見

扣除55萬個用email送出，都有成300幾萬封要用紙張寄

道咗歉又點？第日個人資料比人用咗或行騙可以入邊個數？

本身就有 plan 換 rfid id card

其實應該連埋選民地址有冇效一齊做去清剿種票地址選民

堅野 我都收到eamil

先生／女士：

選舉事務處手提電腦懷疑失竊

選舉事務處於2017年3月27日，即2017年行政長官選舉翌日，發現存放於是次選舉位於赤鱲角的後備場地亞洲國際博覽館一個上鎖房間內的兩部手提電腦懷疑失竊。其中一部電腦載有選舉委員會委員的姓名，並無其他個人資料，鑒於有關姓名已經在公眾平台發放，故此並無資料外洩的風險。另一部電腦則載有2016年正式選民登記冊約三百七十八萬名地方選區選民的姓名、地址及身分證號碼，所有資料已根據相關保安要求進行加密儲存，設有多重加密，極難破解。

選舉事務處已於3月27日就上述懷疑失竊個案報警處理，警方現正進行調查，並已將案件列作盜竊案處理。本處正就事件全力協助警方調查，並會全面檢視部門在是次行政長官選舉中處理選民登記資料的安排，以進一步加強有關資料的保安安排。

選舉事務處一向十分謹慎處理選民登記資料和非常重視資料的保安，並遵從政府資訊科技總監辦公室和個人資料私隱專員公署就處理重要個人資料保安的法例、守則和加密要求。

選舉事務處並已就事件通報個人資料私隱專員公署。按個人資料私隱專員公署的指引及建議，我們現就事件向資料當事人即相關選民澄清事件的具體內容，以提高公眾的警覺性和減低潛在的損害。另外，本處已就事件致函各政府部門及不同界別機構，包括金融、保險、電訊、零售、地產代理、資訊科技界別等，呼籲有關機構作出適當措施，以保障機構及資料當事人的利益。我們就事件對選民造成的不便和困擾衷心致歉。

你可登入選民資料網上查閱系統()查閱你的登記狀況和最新登記資料。如你就本信件有任何疑問或經查閱上述系統後發現你的選民登記資料有不尋常的情況，請與選舉事務處聯絡(reoenq@reo.gov.hk)，我們會盡力為你提供協助。

總選舉事務主任黃思文

2017年3月30日

呢個世界有摺信機
仲可以幾張一個信封
（日日都寄Advice比客）
之前寄嘢通知選民有咩候選人
同去邊到投票都係人手摺？
好假囉
post條友擺明想博同情
唔想市民怪佢地

係咪要出tender，貨比三家咁？
咁搞法部機應該出年先到
以前做公司仔都用過呢部：

咪傻啦 要摺都拎去庇護工場搵人幫手摺啦
又平又快

拎去畀曾生同許生摺

成個部門扣糧OR減薪啦

Q

點會唔肯借..
沈南龍一聲令下,各個組別既SEO,EO可以say no咩...
就算真係say no,出動埋黃思文落黎,你班SEO,EO仲可以say no?
邊個say no,果個組別所有ACO,CO,EO,SEO齊齊畫花哂record

你地知唔知政府有d人仲用緊floppy disk呀

特首都係岩岩學識用八達通

其實會唔會跟本成件事，唔見手提電腦，以至出道歉信都係陰謀？
當d信送唔到俾收信人>打回頭，佢地就知果個人搬左而冇更新地址，之後就方便係果區既投票…

最on9都係諗寄信條友

又要收返三百萬確認信，真係對埋三年後的事了